有冇巴絲試過喺屋企自製乞衣雞？

分享下

YouTube bob叔有教

本身自己已經係， 係雞係乞兒

你又唔好咁話你自己

以前食過一次
正到癡線

美食惡魔都差啲出埋嚟

比D掌聲自己

同行喎

試過，整果陣唔小心燒埋間屋，宜家做左乞衣

弘巴做咩成日改名

最高境界

😣個名比人偷左

我叫條上門雞咪自制到囉

原來控偵叫開雞